化物語.

覺得個作者同個導演都好勁
整到成個痴線藝術品咁,將動畫提升到另一層次

秒經

新房x西尾

但最後一季好似用曬啲梗

新房辣殺狗也不屌

我覺得係因為真係有內容所以無時間玩呢味

可能集中搞劇場版啦

忍

物語再戰十年

唔識郁既

邊季係最後? 終物語?
但嚟緊又出續終囉

仲有結物語
之後仲有幾本新

所以話可以再戰十年

物語系列萬歲

提起化物語點可以唔提ED

卡卡卡

無追曬動畫 想問下點解小說中文出出下唔出？

有出呀,出得好慢姐嘛

依個作者係富奸的相反

大把人係佢相反

睇星個集
物語系列真係藝術品

果陣就係為左睇星星果part追哂成套

物語系列世界第一
新房整物語呀 小圓呀 戲言都好好睇
但係整fate真係好麻麻

戲言正呀
不過我覺得化偽之後果堆已經無咁重物語味

佢小說話係三部曲
動畫黎計係“物語系列”之後

絕望先生，好想要第四季

好似收左皮
久米田 hi 曬 d 讀者

傷物語

戰場原

睇星星果part真係世界級 夾埋首ed既歌詞 浪漫到爆

君の指差す夏の大三角

物語世界第一

琴晚都睇到呢集
真係一絕 垃圾君咁樣比人進攻法

首歌就係好神
幫戰場原加晒分

印象中西尾話結物語同依家仲出緊嗰啲係外傳性質

物語系列特別係化物語真係藝術品 淨係op已經睇得出真係好俾心機

大暮維人將為《化物語》繪製漫畫版 3 月 14 日起開始連載

西尾維新的知名作品《化物語》繼日前宣布將推出漫畫連載後，今（1）日正式發表漫畫版將由知名漫畫家大暮維人擔綱繪製的消息。

作為西尾維新「物語」系列小說第一作的化物語，故事講述高中生阿良良木曆在機緣巧合之下，無意間發現兩年中從未交流過的同班同學戰場原黑儀的秘密。為了不讓自己的秘密暴露，戰場原不斷威脅阿良良木。但實際上，阿良良木本身與戰場原一樣，隱藏著不為人知的詭異秘密。而在這個城市內，尚有更多怪物出沒……。後續還推出了《傷物語》、《偽物語》、《貓物語》等作，並製作有電視動畫、廣播劇、遊戲以及動畫電影等作品。

係咪物色左好耐 咁遲先出

成個物語系列都好正
每個人設故事都做得非常好

太多

貝木好型

要有新房先做到個效果

完全諗唔倒比第二間做會變成點

a1

首ed真係世界級

睇星
完全係感受到戰場原份愛
以前會覺得愛情其實係好虛無縹緲
但係戰場原透過行動 透過言語
將佢對阿良良木份愛表現出來
而且係一份傾盡全力 全心全意 投放所有既愛
第一次睇時特登拉翻去loop多次
不過真係好痴線 每個角色 / 季都有OP ED

終物語拍拖都巧正 甜到糖尿

琴晚睇完傷物語

班長真係
情與義 值千金
刀山去 地獄去 有何憾
仲要比阿良良木瘋狂性騷擾